(你問我答)來自昂宿星的光之工作者

相信就會看見，理解就會知曉。

屌你老母

天際最強人物

你點知自己係

靈魂轉世

點travel in 5th dimension.

12月21號會發生咩事？

相信乜嘢，看見乜嘢，你解乜嘢，知曉乜嘢？

[小學雞常識] 一二三維度同一二三維生物

改變頻率

有咩可以問

我們已經行動了，2020.12.21地球會進入新時代，將會提升維度，順利進入第5維度。

How's the event?

D蜘蛛攪撚點未

你想知道但不理解的事情

想知點解做香港人咁撚慘
想知點解侵會輸俾敗燈

人類移民火星後，會唔會有一日同留居係地球既人打仗；如果係，會點打？

已經差不多了，現在進行最後清除。

如果今年上5D 咁event一定會係今年發生？

這時代的香港人是被時間線選中的，你們的使命就是要覺醒地球人類，你們成功了，我們是看得見的，你們的自由意志很強，其他星球都能夠感應這份力量，牠們害怕愛，害怕勇氣。

現在狀況的地球沒有真正的民主，選票只是一種假象，可以操控的，操控者就是背後的家族和負面星人。

我們暫時不知道背後真正原因，但火星一直都有星人存有，而且比地球人類更早，計劃者都是知道的，至於，戰爭是沒需要的，戰爭只有負面星人才會行動，因為需要更多的負能量來強化自己的族群。

不一定，因為時間線是可以修改，平衡實相是無限，會因為地球人類的習體意識而修改，但我們會幫助地球，將時間線修改到適合的正面位置。

係咪你開

咁即係上5D 同 event係分開？

雖然我唔可以確定你既身份
但我知既野你都知
終於都有人明我有時講緊咩

What the fucking shit are you talking about

他是覺醒的地球人類，有和他保持聯絡。

是的。他們被困矩陣之中，但最終會因為事件而得到真正的解放。

之前大氣層嘅頂夸克炸彈搞成點

可唔可以講得詳細d
其實好多野我都未係好明
始終cobra係外國人 英轉中有時好難解釋得清楚
又冇得問 係唔係應該搵個亞洲區既代言人呢

我們已經處理好。

有冇多啲detail

Kayne West有冇機會爆冷做總統

Playstation 5 D 也是計劃一部分嗎？

身心靈你問我答

你同呢個顛婆有咩分別

有無去過依個網睇

參加團隊嗰Cobra會議睇落有得問

有睇過

果時講過當閃焰到地球果時 壓縮突破就會發生 event就會發生
但係之後又話冇人知幾時發生 係取決於人類

我會睇今年係依1-2年睇真係出現好多可能會發生event既現象

其實我都有d亂 到底係人類自己決定定係閃焰黎到就會發生

如果係前者其實係唔係重需要一段時間呢
後者既話係唔係唔可能知道閃焰幾時到呢

另外其實重有個問題好想知 我地到底係會全人類一齊經歷閃焰而且過度
定係好似靈魂收割論咁 唔夠level就bye bye咁呢

幾位有留意開既巴打 可唔可以share下你地既意見

我光之巨人

Popo幾時死全家

睇左咁多訪談同會議
係人類意識提升到足夠高就可以壓縮突破 你知意識就係能量 唔洗等太陽閃焰嚟到

另外又話太陽閃焰係銀河同地球人意識嘅互動

閃焰係成個地球一齊經歷

你講靈魂收割論係一的法則講嘛 Cobra好似無話buy

樓主有冇補充

係係係 講左廿萬年 遲吓又delay

我們現在最大的問題是核能，負面星人表面利用核能威脅人類，但真相是要隔離正面星人的幫助，要永遠奴役人類。

除非他有某血統，否則沒機會當選總統。

這是矩陣中的矩陣，但目前智能手機已經足夠控制人類。

重有係清理晒威脅物就可以直接推動事件 你追返黎睇啦

精神病人，快d睇醫生。

馬航失事的真相是什麼? 馬航現在在哪裡?

邊個做到美國總統

竟然有人討論，就不如大家都分享下以我所知，event 其實係可以有兩part，一個係銀河閃現，另一個係big arrest同金融重置等社會結構既改變。應該就係兩者大概差不多既時間同步發生既。依家感覺上係未閃現應該未有咁快住，因為人既意識同vibration係有比過往提高，但就仲需要時間去進一步既改善，記得得cobra定其他外國new age人士分享，人類目前未夠高去接受閃現帶來既能量，加上觀察返現時社會狀況，大部分人係開始比較意識到DS創造既現實控制矩陣，但都其實仲有好多人比所謂主媒影響，亦認為世界就係表面嗰堆中共人士同美國既政客所控制，所以年底就黎個閃現，應該會傷亡唔細。

所以，流傳既12月21，我覺得並唔係大家所講既嗰個閃燃，但都係一個關鍵口，因為星象位置導至既能量輸出係對人類靈性上既覺醒極之有利，亦係標誌住進入水瓶世紀既新開始。至於event幾時到，亦該有可能係2025，我都期望會快d到來不過社會既重置似乎係比較開始先發生，包括最近既大選同之後導致既一連串事件都應該係要人去覺知同認清呢個世界既某d真相，都係好事黎，另外都有d source話GESARA都就黎準備好for全世界，所以個人感覺係社會既改變會黎先過銀河閃現。 歡迎大家講下自己睇法

有什麼不明白，我都會解答。
Cobra的使命是喚醒人類，被打壓就是真相，多個類似Cobra的話，會被操控者誤導為邪教，會對我們行動不利。

有冇見過佛陀

Cobra 話閃焰係全部人都會見到白光 而且有靈性上嘅體驗 無話有傷亡 應該唔洗擔心

事件開始時可能銀行關閉一星期以上實行金融重置或者傳媒全面揭露

期待

政府軍隊的紀律是要失去靈性，而指令是要失去思考能力，軍隊只是一群幫助政府解決對政府不利的事物，至於，死亡只是不再體驗人類生活，而體驗的靈魂會被審判。

你個星d人講野全部好似你咁離曬題？
問你幾時呀， when呀
give me a fucking time

有咩行動

同埋咩係光之工作者
點工作

想問下我地人類可唔可以同七姊妹星人做心靈溝通？想佢地指引

閃現係中央銀河發放好強既高能量，我都記得佢話係會見到白光，但其實呢d光有機會係現實白光，又或者係透過你第三眼見到既白光，即靈性體驗，至於點解冇傷亡係因為你既頻率夠高可以頂住，但如果係低頻率既人接受呢d能量就會有事，所以點解Cobra會成日叫人嘗試去學習打坐，注視多d自己內在既發展，少d睇負面新聞資訊，提高自己既意識，咁就會提高個人頻率，從而到一個水平去接受閃現能量去進一步提升。而係咪所有人都會能夠接受呢種能量，睇怕就唔係，不過人類集體意識的確有進步去到某個水平，所以會話有機會大部分人到閃現黎既時候會有體驗，呢個係我自己理解啦。

事件開始銀行關閉一星期，呢個都聽左好耐，你係咪都有提定多d現金，買黃金又或姐團多d糧喺屋企？ 最近David Wilcock又出返黎講野，叫人要準備一下團物資，大家又點睇？

太陽閃焰是對地球意識的能量改變過程。

一的法則，是宇宙重置的意思，也是十二層以上的意思，將靈魂重新分配正確位置的意思，但我們暫時沒有接收有關任何信息。

好似係因應黎緊美國會亂 所以叫人準備定d食物

如果有追得cobra貼d，應該係話仲有少量拆緊，但早前高維度既戰爭，光明既勢力係有贏左一仗，之後就應該會有相對應既事喺現實維度發生。

我自己都係咁睇，但會唔會乘機之後會有金融重置就唔知。美國大選後，應該民主黨派發動內亂既機會率都好高，到底會唔會斷網絡，靠緊急系統發放消息呢？呢d都唔知係咪將會發生，不過大家有fd喺美國就叫定對方準備下都好。

話哂Wilcock都潛左水一排，又好似最近有新video ，有冇人睇左？

其實依家比我個感覺就係咁
好似所有野都係順住個勢推動event

咁岩就係大選前上面就final war
感覺上所有我地一直祈望緊既野都好接近我地

但係感覺上未有所謂既大規模覺醒

我係corba出現就開始留意佢
等左8年都冇事發生
今次好似係最接近既一年

Thisav點解咁少片

我昴宿星既，請問昂宿星喺邊？下次旅行想去下

那是古文明留下來的星門，當星門儲存能量足夠，會被再次打開，穿越其他連接的星門。

咁其實佢地最後去左邊

即星門＝馬航客機？

好想知如果人類進化去到第五維度係咪會唔再需要肉身
btw樓主個標題打錯字專業少少好唔好

沒有，他的頻率較我高。

昂星定昴星 屋企名都打錯

八年相對我地黎講的確長，不過當時就開始提起呢d事，開始講述成個計都係好事，因為的確要時間去改變人類長久以來被社會programme既思想，呢樣野的確唔容易。到到依家感覺接近event 都正常既，因為我都相信人類既意識上喺呢八年都改變左好多，所以都多左相應既事出現，例如世界各地一d反極權既運動發生左，而唔同既事發生都不斷好似滾雪球咁，觸發更多令人醒覺既事件。係期望大家繼續保持耐性，做應該做既事，勇敢發聲去面對所有不公義，都係大家應該要做既事，話哂對方都係經過左幾百年去建立所有腐敗同操控既系統，要推翻的確要時間，加上最重要係大家都要改變自己，自己都要行動。

雖然依家感覺未係所謂大規模覺醒，但都係接近。美國將會發生既事就係要撼動人既思想意識，更進一步觸發大規模覺醒。同意巴夏所講，2020係意識上既一個分水嶺，所有野都會加速，人既意識決定你進入邊一個時間線平行時空，我地喺呢一年都的確見到地球上既某d人同自己就好似存在喺一個唔同既平衡時空，各自擁立自己既信念而活。我想信2020後一個新既地球同所有腐敗體制都會重建。地球Event一定會出現，只係遲早既事，我都相信我地已經好接近，好多預言同有修習靈性既人都已經睇到不久將來DS既瓦解，中共就係目前DS最大既爪牙，但佢哋終結既日子都就快到。不過喺佢地結束前，必定張牙舞爪想要大家陪葬，引起大戰蘇亂，人類要做既就係團結同擴展自己既意識，保護地球上既自然生態，如果人仲係執迷不悟，死既就係人類，呢d已經不斷破壞地球污煙環境，互相殺害既寄生蟲。地球會自我清洗，令到和平既生命留返喺呢個世上。

負面星人係乜勁

你知唔知我係未紫微星人？

我們暫時不能透露細節，但人類可以為此作好準備。

識唔識光語

我的使命是幫助地球人類集體覺醒，分享更多人類不知道的知識和資訊。

人類肉體不能夠心靈溝通，但可以通過睡眠(星光體)來得到指引。

這個只有製造星門者才知道正確位置。

肉體能夠到達第五維度，一切都是頻率的改變。

近排有準備定 睇個勢似就快咁 一黎睇Qanon 同 Charlie Ward
David 年初講嘅嘢無發生

Btw希望多啲人了解下

目的是宇宙合一，提升宇宙頻率。

人類無止境追求金錢這幻象，最後看見真相，才發現一生活在矩陣之中，當人類感受到地球從沒感受過的愛，就會明白當中的意義。

係呀，d野瞬息萬變，David冇講中都唔奇，可能計劃又有變動，但最近應該真係會開始多野發生，首先就係侵清理門户，繼而發生既野，之後就係可能係又有第二次病毒釋出，好多國家相繼要lockdown ，同埋話要預防第二波爆發真係好賤，好明顯夾好哂要加強監控同推動自己既議程，要人變成冇感情既機械人咁，冇自由冇思想，接受所謂疫苗注射，so crazy。

btw都想多啲人討論下

如果有追開Qanon，冇理解錯就知應該係今年開始

地球正式進入第五維度的時間線後，接著金融系統會重置，大逮捕才會陸續發生，而特朗普也在大逮捕名單中。

何解當時佛陀肉身可以抵受到自身超高頻靈魂

耶穌是真的存在？
聖經的故事是不是真實存在過發生過的

樓主有冇參與任何一個光工團隊
同幫手鼓勵地球人多修行強化內在

畢竟地球上5維就一定
係睇人類能唔能夠跟住上, 定繼續loop

有兩條問題：

思言行係咪可以改變命運

宇宙星際裏面係咪有協定 唔可以武力干預地球發展？

水晶、檀香有助改善頻率嗎？

麥田圈跟外星人有沒有關係？

侵侵唔喺神選之人咩？點解會喺大逮捕名單中？

想同樓主瘋狂對話
係咪只可以係呢度講

qmap.pub 個網主被人起咗底，個網都冇埋，有冇其他地方睇到？

之前入咗個fb Qanon group，成個group被豬閪伯格del咗

1.佛係一個點樣既存在？係咪突破晒宇宙既限制？
2.點接觸守護靈？高我？

靈魂和肉身是分開的，超高頻率的意識，可以創造萬物，包括肉身。

耶穌確實存在。
聖經的故事是真的，但現在的聖經已經被大部份修改。

qalerts.pub

侵應該冇事，之前話可能佢係受耶蘇會影響，但經過咁耐黎睇，佢應該係聯盟選中既人之餘，佢會執行到底

我們的團隊都是秘密進行，地球人類必須有所行動，選擇靈魂的自由意志，我們才能介入事件，這是銀河法典。

特朗普是耶穌會高級特工，而且他的負面事件非常多，所以我們必須逮捕他。

樓主點睇呢段片 同埋 深藍 水晶 彩虹兒童?
有冇同天狼星人交流?

思言行看似能改變命運，但其實是命運才有思言行，不能改變命運，因為必須體驗這人生，完成這人生的使命。

是的，因為宇宙有銀河法典。

可以，但建議Orgone。

點樣先搵到自己嘅課題係咩

甚麼叫Orgone

佛陀是揚升大師，他現在已經能夠宇宙合一。

守護靈通常在生命重要關頭才會出現，而高我就是靈魂的真實自我。

你好 可以請問你的頻率大概是多少嗎？

想再問多幾條問題 唔該

所謂嘅天命 其實係要去到最後先知道 定係每個人都可以感應到？

美國政府同外星人嘅合作就眾所周知 我聽過話 其實美國軍方所掌握嘅科技係遠遠超過而家展示喺世人面前嘅 呢個係咪真？

一個人生出來嘅外表係因為基因嘅隨機 定係其實靈魂係投身肉體之前已經決定咗？

最後
宇宙無論善惡 進化程度高低 所有嘅靈魂其實都係來自本源 而最後亦都會合一 對嗎？

羅馬時代被宗教修改？

現在的狀況，只能夠這裡對話。

一。請講講阿羅漢，各地位菩薩，基督，辟支佛同埋佛
所證得同修為既唔同

二。天使係咪屬於上面果啲？
可否介紹天使本質同特性？

問住呢啲先

Love you

Ask with love again

Pleiades 同 Arcturus Sirius andromeda 果啲係咪好 friend？

點樣使用 ascension seats 先會得到最大好處？

點樣使用 sacred geometry 先會得到最大好處？
例如 flower of life

仲有種子字呢

另外再八卦下埃及金字塔係點起

With love

影片內容有真的事件，也有假的事件，我們確實有在不同的時間，派入不同使命的星人介入，我們也有與天狼星人 交流。

如何知道自己使命？

如果真的找不到使命是什麼，那麼去面對你不喜歡的東西，這樣就會知道自己的使命是什麼，有時候，你得藉由不喜歡的東西來尋回已忘記的使命是什麼。

睇左做性工作者

習近平的下場是什麼？

咁點準備

同埋想問點解你要打書面語

同埋想問呢個係咩意思
參透唔到

美國勝利Let's Trump!!!

點解生存咁困難

外星人黃定藍

請問 量子場論同重力點樣統一

諗左好耐

會唔會有d現實會見到既野出現？

負面星人同細菌星人合稱全宇宙第二壞既外星人

當進入第五維度後
係唔係代表人類可以在時間線上任意移動

耶穌會係點樣既團體？
所以我地都唔應該支持trump?

估唔到會有人講 純粹講吓

睇睇下呢個post 出面有個阿婆係咁嗌咩11月28日點點點 又12月20日世界末日

咩係昂宿星 仲有其他星咩

之前話佢改邪歸正 真心去執行任務嘅

咁我隻貓點算?

英國皇室係咪有負面外星人血統？佢地會唔會都係逮捕名單裡面？

打飛機係咪會影響靈性發展？

普通人係咪學識自理同守好自己本份已經係唯一可以做既野？

歐洲既命運會係點，會唔會同伊斯蘭國打仗

Lm

點解要用正負黎分？
你個正同負既定義係點黎

模擬成功？

點睇格陵蘭地底先

啲炸彈究竟清完未

呢排瞓得好差，送啲光來

點控制？

係咪一定有使命？

其實內情應該時間線不停咁跳，時好時壞，所以事情先咁反覆，令Mass Arrest, Full Disclosure等遲遲未發生，但聽講近日Light Force有重大勝利，所以之後地表情況會變好，達到compression breakthrough

你有冇肉體？你是否存在同我們一個維度上？

噉呢個世界有冇神？

lm學野

想知高維度係咪分左勝負
係tg谷到見有人咁講

Osho: There's no creator

或者俾倒啲新睇法你?

我唔係樓主只係咁啱路過
都唔清楚你講嘅高維度同勝負指咩
不過記得咩維度都會互相影響
接收資訊同時
永遠不要忘記自己係agent of change
係所有嘢嘅一份子

呢排好辛苦 做野好大壓力
好耐冇理過靈性野 靜低落黎既時間都好少
可以點搞

咩tg group

lm

d講奇門既谷

Link唔該

我不嬲都唔信有神
純粹想睇下呢條吹水佬會點答

入咗thx

樓主唔見左
咁唯有講下樓主知道既係咩啦

其實大家或多或少都聽過

係好耐好耐之前 有一班負面既外星人 我地叫佢做奇美拉
黎左地球 而係係地setup 左一個類似隔離網咁既野 防止正向既外星人黎地球干擾佢地 正向既外星人包括大家一直都耳熟能詳既昴宿星人，天狼星人之外 重有好多黎自其他維度既外星人

奇美拉就係Deep state背後既終極大佬 佢地一直利用唔到既負面外星人同人類控制同滲透地球 係地球建立左一個matrix咁既野-一個虛假既實相 （睇返matrix就大約知係佢地建立既matrix到底係咩）而且係地球setup左好多叫做奇夸克同頂夸克炸彈

直到去到80-90年代，正面既外星人終於都突破到個隔離網，開始同地球人有聯繫，由於奇美拉係一班高科技既外星生物，人類無可能同佢地隻抽隻，所以而依班正面既外星人就協助人類，但係佢地唔可以直接幫人類，因為奇美拉就引爆果d炸彈等大家一獲熟。

解決既方法就係要外星人同外星人打，我地人類同返人類打，依個就係所謂既正邪大戰

正邪大戰最終一定會係正果面取得勝利，因為依個宇宙每隔一段時間就會由中心發射一d 能量波到宇宙唔同既地方
依能量波既作用就係upgrade星球本身同上面既生物，而依段既能量波好快就會沖擊地球。壞既一切會消失，只留低好既野。

但係由於依一個能量波既威力太強大，同埋由於奇美拉既matrix同隔離令到人類無辦法好好咁成長令到人類依家既靈性同科技無可能逃離到個沖擊，最終只會滅亡。所以正向既外星人就係宇宙既唔同地方唔同維度黎到依到幫忙人類。

期間事件一直都係膠著既狀態，因為正向外星人要最先要做既係拆彈 ，而因為依d炸彈係好高科技，唔小心整爆一個其他就會跟住爆到時就真係一獲熟。

直到近依2-3年，事情終於有正向既發展，正面既外星人等到一d比佢地更高階既存在既支援，係拆彈依方面有好重大既進展。

係今年既9月尾，奇美拉既軍隊終於都忍唔住向正向既外星人發動總攻擊，結果當然係正向外星人取勝。依家情況係正向既外星人拆緊剩底果d炸彈，搵緊重有冇奇美拉艦隊走甩左，同埋清理緊地下一d負面既外星人。

唔該你嘅補充
想問下今次肺炎同呢啲外星人有冇關係
定係係一種對人類嘅清洗黎

先聲明一點DS唔係只係指美國背後既影子政府 而且全世界既影子政治

關於今次既肺炎 其實正向派系無諗過會出現
所以一開始都有d錯愕
依家正係用緊一d科技處理緊

今次明顯係由DS既一次攻擊黎
利用武肺製造lockdown同提倡疫苗

結果你地睇到 今次大選利用郵寄製造舞弊
不斷提及要lockdown引發恐慌

誰當選不是問題，問題在於人類還相信政府的制度。

不是。星門是指星球與星球互相連接的路徑。

現在不會。

現在是光明與黑暗的鬥爭，特朗普不會連任。

如果係咁 即係sleepy做4年架啦喎

定係你會覺得 唔會出現總統？

咁Joe同trump 邊個係好人？
幾年前聽投機巴話佢係光明勢力揀出黎

但一時又有page話佢係黑暗果邊

有關係。

的確係有d人話佢係耶穌會（梵帝崗）既agent黎
都有人話佢從良左 我都話唔實
不過佢好似有講過佢會死/要離開（我唔係好記得）

我估佢完成依家既事之後佢可能真係會死（離開？）（arrested?)
我都答你唔到

他選擇對抗黑暗，我們會協助他，但不能完全抵消所做過的負面事件。

咁有咩負面野？

JKF jr?

因為我已經是地球人類，集體意識的情況下，我和地球的頻率是一樣。

你係咪最後一世係依個次元？

你的高我會告訴你的天命，如天命要生命最後才能知道，那麼生命就沒有意義。

是的。美國的秘密科技已經超出地球人類的想像，那些科技是其他星球給予的，也有我們正在使用的科技，地球人類能夠想象的科技，美國政府都已經擁有。

靈魂決定基因，靈魂如何，基因就如何，是靈魂打開基因，提升意識能量，隱藏基因就會打開，超人類能力也會被打開。

是的。本源是宇宙的中心，宇宙萬物來自於本源，當地球人類揚升到第五維度時，就會理解合一的意義。

問題不在於他，他只是地球人類集體意識的投射，再而反投射給地球人類，正如Adolf Hitler一樣。

咁而家人類應該點做/做咩？

所謂的宇宙法則到底是什麼？
為何外星人不能直接露臉與地球人交流？
如何有效提升內在精神能力？

留名睇Trump連任，再睇樓主話任何野都有變數

計唔計到楊千嬅幾歲？

請問你知老子同佛陀離開地球之後,去了什麼地方?

點解去到你地咁高階最尾都係要用打仗去解決問題?
少至螞蟻大至你地十幾維度生命最終都係用戰爭化解矛盾咁生命嘅本質係咪只有破壞同建設?
什麼善與惡都只不過係從中衍生出來嘅副產品根本對生命來說是毫無意義?
真心想知，虛心求教，感謝。

自從2012之後已經唔撚再信依啲嘢

那是一種能量轉換的物品

從地球最初有宗教的開始，聖經內容已被修改。

羅漢和辟支是同一個靈魂，自願轉世地球，使命是告訴地球人類，只要體驗正面能量高頻率的靈魂，都能夠脫離六道輪迴的矩陣之中，與宇宙意識合一。

菩薩代表不同的意識層面，每層正面的意識層面都有不同的菩薩來守護。

耶穌的光之存有是基督，意識是一樣的，而這次地球的揚升行動，耶穌會再次降臨地球，協助地球人類這次的靈性成長。

天使來自於源頭，是光之存有，總共有十三層，每層不同的使命，主要負責守護和提升宇宙的頻率。

咁我地人係唔係應該要有信仰？

所謂既2025年窗口又係咩一回事
如果過左 但event冇發生
咁會冇咩影響？

辟支佛係唔說法的

樓主終於番黎

耶穌係基督，咁基督可否計入菩薩？
定係基督意識就係你所講既其中一種意識層面？

天使來自源頭
即係佢地無輪迴過或者有過人身？
十三層可以介紹下嘛

可否定義一下基督意識

樓主都係銀河聯邦人員

肛之工作者可能有你份。

我們都是源頭之一，互相協助，靈性提升，讓宇宙頻率往更高的發展。

無條件愛的頻率觀想最大的好處。

放置正面能量的地方。

那是一種宇宙咒語，不同的組合有不同的能量，不同的能量有不同的效果，但地球人類已經忘記正確的發音和共鳴。

金字塔是用反重力裝置和矩陣切割技術所組成。

高我會告訴你。

即係 om, a, hum
無人讀得啱？

不要期待事件的來臨，觀想事件的發展，靈魂會告訴你怎樣成為更好的自己，可以分享種子信息，但不要改變別人，因為別人還沒真正的準備好。

因為文字本身存在能量和頻率，口語會破壞了我真正的原意，一些打開隱藏基因的人類，會用手指識別文字也是這原理。

這是體驗人類的自由意向的一種信息，但事件公開了，所以沒意義。

這是我們了解的，現代文明正積極向負面事件發展，創造矩陣，不斷奴役地球人類，這都是沒有意義和必要的，我們會協助解放地球人類，因為這是地球人類的自由意志。

我們沒有所謂的政治，這是矩陣下的一種表達形式，我們只有正面和負面。

算式是一種規限，源頭是無限，量子和重力都已經固定分佈宇宙之中，不能修改，沒有統一，像亂中有序的概念，而宇宙是源頭投影的景象，而這景象是六層界面所組成。

不可以。因為地球人類還沒真正的準備好。

耶穌會是一個負面的組織。
支持誰結果都一樣，但我們會協助特朗普。

是的。宇宙的星球數量與地球的沙石數量相似。

這是靈性成長的維度，動物會預先感應，人類將會察覺動物行為有所改變，不會帶來負面影響。

英國皇室的血統是最接近負面星人之一。
將會在逮捕名單內。

是的。會降低意識，影響生命能量，從而降低頻率，阻礙靈性提升。

最近果次1111冥想成功嗎？

樓主未精神病發時候既post

依家精神病發作就扮人生導師
擺起一個肛豬工作者既嘔心口吻去
「指導」我地呢啲人類

呢類new age傻人case年中見唔少
通常有兩類 ：

一就係精神病混合中二病
呢種都還好因為至少冇靈異事件滲雜

二就係鬼呀 冤親債主搞
啲鬼搞到樓主以為係被選中既細路
可以同咩9外星人同天使連結
實情係鬼扮吸你精氣
所以你見佢地通常神神化化

可以大約講下黎緊的時間線嗎？

金錢是數字，數字是無限，大部分人類還是一生追求金錢虛幻，當靈魂離開肉身時，才發現真相，但因為沒完成當初的使命，最終再次輪迴到地球，重新接受修煉，直至高我連結，完成使命。

自從耶穌離開地球後，地球再沒有無條件的愛，當感受過無條件的愛，就會明白當中的意義。

是的。只能夠播善意的種子，但不能改變別人，除非願意。

這是沒有必要。

因為宇宙頻率只存在正和負，這是宇宙法則之一。
正面是創造、和平、自由、勇氣、憐憫、相信、希望、愛。
負面是破壞、戰爭、奴役、恐懼、殘忍、懷疑、絕望、恨。

那是負面星人基地的主出入口，當地球再次得到解放後，人類就會了解過去的真相。

已經進入最後階段。

Command 771

分散注意力，思考生存模式，而不是生命的意義。

是的。

現在的肉身是地球人類，而靈魂是來自昴宿星，現在是和地球相同維度。

只有源頭，沒有神，神是負面星人稱自己的稱號，目的是要告訴奴役者，神是一個不能到達的階級，奴役者就會困在矩陣之中。

勝負是負面星人設下來的定義，宇宙沒有勝負，勝負目的是競爭，創造自我的矩陣，製造更多的負面能量，從而強化負面星人的勢力。

遠離所有電子科技，接觸大自然，在大自然環境內冥想。
掌心和身體正向吸收陽光能量，素類主義。

這次的美國選舉，負面星人選擇了拜登，牠們在地球上有極大的影響力，除非人類真的覺醒，知道地球現在的狀況，否則特朗普不會連任。

負面事件之一，利用總統的權力，奴役更多的人類，拉開富人與窮人的距離，保障富人的利益，背後策劃戰爭，讓其他國家承包美國的戰爭。

人類現在能夠做的是在事件發生前，選擇正面或是負面，然後成為那一面，因為這是靈魂告訴你怎麼做。

宇宙法則是絕對法則，不能修改，是真相的另一種表示。

因為銀河法典，不能隨意介入其他星球，我們只能在地球需要協助時才能出現，如果我們隨意露面交流，只會阻止地球人類成長。

最有效的內在精神提升是愛，愛你的一切，一切就會愛你。

她使用了宇宙的黑魔法，這是有代價的，她也知道的，但事情不是她想的簡單。

這個不了解。

COVID1984最後會取消私有產權

哩個係好定壞? the event? 咁點解要整covid ?

如果想搵人睇下前世d咩宿世恩怨呀，今世有咩任務或者想求指引方向，應該搵邊度有得睇？價錢幾多左右？

笑咗
傻鳩樓主駁唔到就留個負皮直接無視
再係到妖言惑眾
我真係服撚咗信佢嗰啲人
呢啲new age嘢 撈埋佛道外國巫術魔法陰謀論心理學 大雜燴 邊樣中就講邊樣 自圓其說 循環論證

我們對抗負面星人，阻止破壞其他星球，包括地球藍星，協助選擇正面自由意識星球。宇宙是二元對立的，正面負面、光明黑暗、正義邪惡，都必須互相抗衡。生命意義是靈魂體驗，不管是正面或負面，成為你高我的靈魂，最終回到源頭。

地球上的信仰都是負面的，你們只需要信念。

我不能透露2025年的事件，因為它還存在多個不實相。
目前地球狀況是我們意料之外的，正面時間線已經加快，事件也隨時準備，2021年將會是地球一個重大的正面改變。

基督是耶穌的化身，這樣比較容易理解。

是的。天使是光之存有，可以實體化或非實體化。

十三層是等級的概念，第十三層的天使靈性和頻率是最高的，是宇宙的守護者。

基督就是耶穌，而耶穌的意識就是無條件的愛，這是最大的正面能量。

有的，地球上還有少數人類掌握正確的讀音。

有正面的幫助。

人如果自殺會點？
有無死後嘅世界

總統都係外星人先做得？
可唔可以講下侵侵咩來頭

咩係ds?

Deep state?

定係dark soul?

好耐無睇newage
呢個post幾好睇

How to boost kundalini

Deep state

如何提升頻率，變到佛禁高？

話說有啲人話天使只係靈扮用嚟吸人氣, 並無天使存在, 你點睇?
但又有人話靈係扮唔倒天使, 因為嗰種光係冇可能扮倒

我是金星靈魂

阿卡西記錄係咪真係存在？點先可以睇到

點睇啟靈藥psychedelic即係LSD DMT嗰啲

冬至

80幾個中國人去咗外星

中國人咁仆街，係比乜外星人控制？

當我潑冷水 我已經聽咗呢句好多次

幾年前香港有組織晚晚用靈魂狀態去世界唔同地方去救難，同拆除一d野， 係咪同你地正向星人有關。

假

記得2012年果陣又話世界末日果日有事發生
8年後既今日利物浦都拎到歐聯英超啦
但仲係講緊金融重置/大搜捕/拆炸彈
當故仔睇算

"Will there be an event or a solar flash, or something like that at some point in the future?

Possibly. But will it matter to those of you who have discovered the portal that exists within you, a portal that takes you directly to your fifth dimensional self?

It will not.

Therefore, we want to steer you away from predictions and prophecies and steer you back into yourselves, because your fifth dimensional higher self is certainly looking for more integration, not more separation."

與其關注事態發展不如花多啲工夫喺內在
因為一味關注對事情冇幫助
到時揚升都冇你份

但你之前又話耶穌會是一個負面的組織?

[耶穌] 同 [耶穌會] 係2樣野黎

Lsd貼幾ug?

好耐冇見

hello!!! 我認名唔係太好, 請問你係?

改咗名 我都唔記得嗰期我用乜

TG 嗰期？咁你最近幾好嘛

幾好呀

世界上咁多3D靈體 你點解認為自己唔係俾3D靈體操控/呃緊自己係光之工作者？

有無來自昂宿星的性之工作者？

Our home..... so far away...

宇宙係幾多維度
要上到幾多維度先係合一？

樓主呢

心得分享：穿越七個新時代修行的陷阱

「你是誰？」「我....又是誰？」提問者是一位活在五百多年前的羅馬教會神學家，每天清晨時他都會向上天發問這條問題，同時亦用了一生的時間去尋找答案。

五百年後的我們，仍在發問同樣的問題。

新時代的發起者與早期追隨者，最初開始走這條窄路，是為尋求去除宗教枷鎖下的靈性。他們/她們把修行當作人生中首要大事，生活簡樸，與萬物為鄰，過著誠實公義正直的生活，因此容易達至天人感應，修成者也不少。

今天，我們活在被異化的新時代文化中，求道的動機被雜質熏陶複雜，失去了靈性的單純度，所以容易迷失及走得偏差。

以下是我在走這條路後暫時所累積的一些內在心得，望能有助於有志修行的朋友。

1.穿越「貪婪」的陷阱：以靈性事物來增長個人慾望的主義仍然盛行於當代的新時代文化，它使人更執著於必會敗壞的事務，慾望更旺盛，種下惡業，離道愈遠。

2.穿越「懶惰」的陷阱：包括不同部分，例如要勇於承擔生活的責任與勞動，有紀律地每日進行靈修練習，而非一曝十寒的練習，這樣才能長遠地培養與鞏固內心的光明。

過於依賴外力和速成的方法，例如無盡的清理日、能量淨化、接受點化等等，最終徒勞無功，並使你的心志變得軟弱。

3.穿越「空學」的陷阱，新時代中夾雜了大量的奇異學說，例如外星人、陰謀論、次元傳說等等，看看就好，不看更好。預期尋求一個大解放，不如先尋求個人心靈上的自由。

4.穿越「活動嘉年華」「新奇學習」「物品收集」「職業化」的階段，修行其實不需要無盡的獵奇與學習，也不一定要成為職業與技能。它從來不依據這些東西，只需要尋道者單純的心。

5.穿越「虛榮」的心：包括耀眼的前世，自封的身份：光之XX....等等。即使你在團體中服務，需要名望與名牌的建立，也要避免好為人師，貪求追隨者、各種認同與成功、知識與業界權威、被尊重的渴求、尊榮的心、證書與認証等等。

6.穿越「舒適」的追求：修行不是為了避開世界的痛苦，而是讓我們以更廣闊的心胸去接納生命中所有的事物。成長意味著擁有更大的責任及隨之而來的適當不安。

穿越舒適也包含放下過於追求感官上的享受，例如靈性音樂冥想、色聲香味、避靜生活、美感之物等等。這樣才不會弱化身體的本能與敏銳度。

7.穿越「淺層的滿足」：身心靈修行若能使你身體改善，內心平靜、命運改變當然是樂事。然而修行更深的深意是使心回到光明純潔之境，與大道合一，而非身心靈平衡和能量滿滿或氣場紫光。

很多聰慧的人在走到某個階段後就停止進步，這是一件很可惜的事。

總結：就讓我們穿越種種當代修行陷阱，離開俗世之誘惑與輪迴的生生不息，珍惜光陰與人身，向著永恆光明之路直走。

穿越「空學」的陷阱，新時代中夾雜了大量的奇異學說，例如外星人、陰謀論、次元傳說等等，看看就好，不看更好。預期尋求一個大解放，不如先尋求個人心靈上的自由。

穿越「虛榮」的心：包括耀眼的前世，自封的身份：光之XX....等等。即使你在團體中服務，需要名望與名牌的建立，也要避免好為人師

希望大家清醒一下

見到d人修練首要目標係為左追求開第一眼/出體

邊幾個國家／民族會喺十年內消失或被納入其他國家／民族？

1) 北極究竟有乜？外星人基地？好多野唔見得光？
2) area 51 果頭真係有個 s4 基地地方收左不同 ufo?
3) 真係有獸？
4) SCP special contain protect 係咪真？
5) 世界不同地方既地陷，關唔關外星事？
6) 光明會d card 係預言，定係指示？有人會跟住做野
7) 月球係乜來？外星基地？
8) 道西基地事件係咪真？
9) 水底有冇高智慧生物？

樓主希望解答到

1. 你應該係講緊南極？
4. 假

係南極 sorry

睇到第十頁，發覺樓主對於實際事件既提問，係完全無答過問題。一味遊花園9答；成班人就好似討論緊科幻小說咁，屌，以為入咗三體討論區。

生活壓力大就出去運動下，睇下書啦。神秘台就黎要改名做精神病台啦。

深潛?

壞。與事件無關。Covid目的是疫苗，這才是牠們的重點。

這是沒有必要。只要修行，每個人都能夠知道自己的三世因果。

以前的自殺會輪迴自殺的開始與結束點直至人生的時間線正式結束。現在的自殺會回到剛來到地球的開始點，再次完成這一生，有的天命是必須完成這一生。

死後的世界會自然回到源頭，途中靈魂能夠體驗世界，等待傳送到源頭。

是的。他是我們這一邊，這次是他最後一次在地球上。

問題才是答案。

天使是存在的，但不會被人類感知，除非天使選擇，那些是靈魂吸血鬼、精神食人族或極少數的執政官扮演，至於光是一樣的，區別在於天使的光是無條件的愛和寬恕。

因為DNA的關係，大腦皮質一直處於封鎖狀態，加上負面植入物的影響，一般人類難以開悟，那是解除大腦皮質封鎖的方法，也是開悟後的狀態，任何事都有代價，還是建議修行。

有冇關於事件嘅update聽下

好難得你上水

你地成日都話唔好比大選影響到自己
但係其實你地知唔知到今次大選的確已經影響緊人既情緒
JOE一當選 我諗個負面能量會好大
你地應該知道會發生咁既事架
有冇諗過阻止

想問下個人層面有咩可以幫到地球同人類?

之前話建議修練咁詳細應該點做?

建唔建議持守五戒?

對正念冥想, 觀照白光冥想同念佛呢三者有咩評價?

墮落的天龍人，受執政官奴役。

無關。

沒有。

1)沒有。
2)是的。
3)有。
4)不是。
5)無關。
6)有關連。
7)阻止人類覺醒之一工具。是的。
8)是的。
9)有的。

到左第五維度未？我要見指揮官

2021年是人類關鍵重大的一年，如果人類選擇錯誤，將會導致人類日後大量滅亡，你們將會看到更多真相，更了解真相，這時候，必須抉擇你們的未來。

唔知你有冇睇我在連登的發言，如有，想知你有乜諗法

其中一個抉擇嘅顯現係咪突然會同身邊一啲人分道揚鑣?

請問大概什麼時候會看到更多真相？
特朗普會否連任？
大量滅亡喺因為溫疫繼續？

又要quote 多次

我都有同感
睇住msm d主流資訊好難唔負面
要trust the plan真係好難

十一月三/四號見到侵被反cup真係冇晒心機又冇胃口又訓得唔好
果一刻就覺得唔應該由得d負面情緒益晒d黑暗外星人，特登一個月唔上facebook連登唔睇新聞先好d
真係唔想過兩日又係咁

到底係突破前既陣痛
定係只係一個痛苦前既開始
定係根本係一個騙局

有時真係睇唔透

一般人有負面植入物咁要點修行先得，係咪有負面植入物就無得開悟

點樣為指修練

目的係疫苗，即係疫苗有問題? 打咗會點?

有藥物可以令人啟靈，你估有冇藥物可以封靈?
尤其喺而家呢個禁敏感嘅時間

我覺得高維度存有對政治嘅睇法有啲唔同
因為地球人取向通常好一面倒、非黑即白
但呢個其實係二元性
即係有「公平、正義」就有「不公平、不正義」
兩者並存
更何況公平同正義都係好主觀嘅嘢

同埋我自己信業力嘅
有啲睇落好「衰」 好「慘」嘅人, 可能都係平衡緊自己同埋整體嘅業力

之前食過一排, 之後思考同睇嘢好似唔同咗, 你覺得係好事定壞事?

有時我都諗
現階段d資訊好似侵係代表光明租就代表黑暗
睇完自然就會傾向咗侵果邊
事實上又係唔係真係咁？

會唔會侵同租對立只係所謂光明黑暗對抗中俾我哋見得到嘅表像，膠d講就係光明同黑暗捉緊盤好大嘅棋，侵同租同各方勢力係棋子，我哋只係觀眾，不過係坐喺棋盤入面睇，d棋子每行一步分分鐘都會責死幾件

如果係咁, 我會覺得呢盤棋冇人係觀眾/旁觀者
我哋每一個人都係棋子, 同時係棋士, 可惜唔係個個人都睇倒

請問第三次世界大戰是否必然會發生？

人類與AI的關係如何？

如何與高維度生命體取得聯繫？

留名睇密宗鬥new age
你上師係教你分別心嘅咩

正解.
我估係第2種, 識好多人都係第2種.

第時係咪用Btc？
係既話我不問價入

第時唔需要有貨幣呢樣嘢, 金融體系會崩塌, 太落後同原始

所以呢幾個禮拜又死咗好多人，係咪咁嘅意思？

月球可唔可以講多d點阻止人類覺醒
有印度guru 講到滿月時能量好好，對人有正面影響係咪？

Mark Zuckerberg係咪蜥蜴人？

今次美國總統大選，算唔算 道西戰爭2.0？

Victory of Light
光工爬山
各自努力
散播種子
終有一日遍地開花

光之美少女？

鍾意食咩

懷疑有朋友是負面星人 可以怎麼辦？

識唔識迪加同帝拿？

昂宿星 同 昴宿星 有冇關係

樓主呢排係咪好忙

樓主返嚟未，想知美國個進展係點。